這個會員應是黑警

單單憑佢詆毁陳同學我就覺得佢絕對係黑警

一開頭俾佢帶錯風向

而且佢而家又改咗第二個名

最緊要佢嗰句讀好啲書就係對呢個社會最大嘅反抗

佢完全每一句都係講到陳同學唔係手足

好彩多得陳同學一個真正嘅男性朋友為佢辯護

6月10號已經開始喺度擺個細路仔出嚟然之後再搵第二個會員帳號出嚟屌你地唔好利用啲小朋友

轉頭又屌毛線最黃果個新聞報道員
就係佢第一個報道警察有臥底

LINK?

小心會員編號243296

十五歲少女失蹤/澄清post

識我嘅又知我係邊個啦

成日喺連登post錯野果個

上次多得手足叫連仔幫我刪岳爸個post

我一陣間會有片擺出嚟 證明陳同學非常之成熟

而且對呢個運動係非常之熱心

睇完之後你絕對會覺得佢係唔會自殺